樓上夜晚喺屋企打籃球令人好困擾

我樓上個鄰屋成日十點幾十一點喺屋企拍波，搞到我屋企晚晚都碰碰聲真係好困擾

見到post嘅你，如果都有夜晚喺屋企拍波嘅習慣，不論你屋企隔音幾好，都請你收手啦，拜托

有無諗過唔係人黎?

點解你唔直接同佢講要上連登叫春

唔想出門口，又唔想直接嗌出街囉

管理處呢?

我之前都試過
跟住我去管理處投訴，點知個管理員話我樓上冇人住

咁你慢慢受

唐樓仔無管理處

死毒撚
有無諗過人地無你咁毒唔上連登

港島？

乜你開口埋口死毒撚架，唔好咁話自己

嘻，唔自爆啦
如果見post嘅你都有呢個習慣，麻煩你改改佢，香港地方都咁細，個個都係咁仲得了

確認樓主弱智，大家可以由佢單機了